<戰螂> 香港政府研究起訴兩名丹麥國會議員 引渡香港受審

香港政府據報正研究起訴2名丹麥國會議員，指2人協助前立法會議員許智峯流亡至歐洲。丹麥傳媒報道，香港當局正研究引渡2名丹麥國會議員，分別是左翼「獨立綠黨」的艾巴伊克和「保守黨」的阿米茲波爾。2人據報被指提供虛假的環保會議邀請，令許智峯得以掩飾流亡的意圖。 丹麥傳媒指，香港政府確認正研究有甚麼法律選項，處理協助許智峯流亡的人士。不過，現時香港和丹麥沒有引渡安排的協議。報道指，丹麥外長表示，丹麥政客可以與他們想見的任何人見面，不必擔心遭到報復，政府會完全捍衛這項權利。 本港保安局無證實報道內容，重申任何人如參與組織、策劃或協助潛逃或串謀有關的刑事罪行，警方會調查及搜證，在香港司法管轄範圍的法律框架下，按事實和證據，依法處理。當局又強烈譴責任何企圖逃避法律責任的行為，被通緝以作檢控的人潛離香港均屬逃犯，會追究所有逃犯的刑事責任。 保安局長李家超早前批評，許智峯是公然棄保潛逃的逃犯，表示任何人包括外國政客，如果涉嫌干犯組織、策劃或協助潛逃的罪行，警方都會積極調查，在現有法律框架下追究法律責任。

咁玩等睇有外國通緝返港共啲官

大和田

圖嚟

宇宙國安法

快啦屌

丹麥笑而不語

喂，郁啦

西班牙法官下令發佈對江澤民李鵬逮捕令

喂，叫你前阿頭投案先

要執法先得喎

快d通輯埋 當奴侵

最好通輯埋Johnson 甚至整個英國內閣
佢推動左bno5加1

等左成個字都未郁

支持

中國人最鐘意打飛機

支持飛行服務隊載速龍過去拉人

其實邊個諗條咁弱智既屎橋

三萬大軍去倫敦捉拿英國匪首約翰遜後再去丹麥

快d坐飛行服務隊直升機去丹麥拉人

好似丹麥都係北約黎
係咪想食核彈

俾多少少耐性，我等咗10分鐘就ok 了

唔郁嘅？

加油！